# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-24 20:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\django_dynamic_model_admin\admin.py:90
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: .\django_dynamic_model_admin\admin.py:91
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:577
msgid "Model Fields"
msgstr "字段"

#: .\django_dynamic_model_admin\admin.py:92
msgid "Change Form"
msgstr "表单设置"

#: .\django_dynamic_model_admin\admin.py:93
msgid "Style"
msgstr "样式设置"

#: .\django_dynamic_model_admin\apps.py:7
msgid "Django Dynamic Model Admin"
msgstr "动态模型管理"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:13
msgid "CharField_max16"
msgstr "字符串【最长16字符】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:14
msgid "CharField_max16_indexed"
msgstr "字符串【最长16字符，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:15
msgid "CharField_max32"
msgstr "字符串【最长32字符】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:16
msgid "CharField_max32_indexed"
msgstr "字符串【最长32字符，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:17
msgid "CharField_max64"
msgstr "字符串【最长64字符】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:18
msgid "CharField_max64_indexed"
msgstr "字符串【最长64字符，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:19
msgid "CharField_max256"
msgstr "字符串【最长256字符】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:20
msgid "CharField_max256_index"
msgstr "字符串【最长256字符，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:21
msgid "CharField_max1024"
msgstr "字符串【最长1024字符】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:22
msgid "CharField_max1024_indexed"
msgstr "字符串【最长1024字符，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:23
msgid "BooleanField"
msgstr "布尔"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:24
msgid "BooleanField_indexed"
msgstr "布尔【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:25
msgid "NullBooleanField"
msgstr "布尔【允许为空】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:26
msgid "NullBooleanField_indexed"
msgstr "布尔【允许为空，带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:27
msgid "IntegerField"
msgstr "整数"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:28
msgid "IntegerField_indexed"
msgstr "整数【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:29
msgid "BigIntegerField"
msgstr "大整数"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:30
msgid "BigIntegerField_indexed"
msgstr "大整数【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:31
msgid "TextField"
msgstr "文本"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:32
msgid "ImageField"
msgstr "图片"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:33
msgid "FileField"
msgstr "文件"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:34
msgid "DateField"
msgstr "日期"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:35
msgid "DateField_indexed"
msgstr "日期【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:36
msgid "DateTimeField"
msgstr "日期时间"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:37
msgid "DateTimeField_indexed"
msgstr "日期时间【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:38
msgid "FloatField"
msgstr "浮点数"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:39
msgid "FloatField_indexed"
msgstr "浮点数【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:40
msgid "DecimalField"
msgstr "货币"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:41
msgid "DecimalField_indexed"
msgstr "货币【带数据库索引】"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:42
msgid "ForeignKey"
msgstr "外键"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:443
msgid "Model Definition Category"
msgstr "数据模型分类"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:444
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:569
msgid "Verbose Name"
msgstr "名称"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:445
msgid "Verbose Name Plural"
msgstr "数据集名称"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:446
msgid "Title Template"
msgstr "标题模板"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:447
msgid "Label Width"
msgstr "字段标签宽度"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:447
msgid "Add unit, e.g. 120px"
msgstr "宽度要加单位，如：50%，120px，20em等。"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:450
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:660
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:698
msgid "Model Definition"
msgstr "数据模型"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:451
msgid "Model Definitions"
msgstr "数据模型"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:490
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:491
msgid "Fields"
msgstr "字段集"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:492
msgid "Classes"
msgstr "样式类"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:493
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:541
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:555
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:496
msgid "Model Fieldset"
msgstr "字段集"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:497
msgid "Model Fieldsets"
msgstr "字段集"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:534
msgid "TabularInline"
msgstr "行内嵌样式"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:535
msgid "StackedInline"
msgstr "堆内嵌样式"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:538
msgid "FK Name"
msgstr "外键字段名称"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:539
msgid "Extra Data Number"
msgstr "空白内嵌对象数"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:540
msgid "Inline Type"
msgstr "内嵌样式"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:544
msgid "Model Inline"
msgstr "内嵌对象"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:545
msgid "Model Inlines"
msgstr "内嵌对象"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:553
msgid "Tab Title"
msgstr "标题"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:554
msgid "Tab Classes"
msgstr "样式类"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:554
msgid "Seperate with comma sign."
msgstr "使用逗号（,）分割多个类名称。"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:558
msgid "Model Changeform Tab"
msgstr "标签"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:559
msgid "Model Changeform Tabs"
msgstr "标签"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:567
msgid "Real Field Name"
msgstr "数据库字段名"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:568
msgid "Field Widget"
msgstr "字段控件"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:570
msgid "Help Text"
msgstr "提示信息"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:571
msgid "Requried"
msgstr "必填"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:572
msgid "Parameters"
msgstr "控件参数"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:576
msgid "Model Field"
msgstr "字段"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:596
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:599
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:600
msgid "Datas"
msgstr "数据"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:619
msgid "Unkown Type"
msgstr "未知类型数据"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:621
#, python-brace-format
msgid "{0} (ID={1})"
msgstr "{0}（编号={1}）"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:623
#, python-brace-format
msgid "{0} (Draft)"
msgstr "{0}（草稿）"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:692
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:705
#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:711
msgid "Definition"
msgstr "模型定义"

#: .\django_dynamic_model_admin\models.py:699
msgid "Target Model Definition"
msgstr "数据模型"

#~ msgid "Prefered Field Name"
#~ msgstr "字段名"

#~ msgid "Field Type"
#~ msgstr "字段类型"

#~ msgid "Field Widgets"
#~ msgstr "字段控件"

#~ msgid "Model Definition Category Parent"
#~ msgstr "上级分类"

#~ msgid "Model Definition Categories"
#~ msgstr "数据模型分类"

#~ msgid "Object"
#~ msgstr "业务数据记录"

#, python-format
#~ msgid "%s Draft"
#~ msgstr "%s【草稿】"

#~ msgid "Fieldsets Setting"
#~ msgstr "字段集设置"
